美股認真討論區 MXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

人呢？

Hi

Mara咩事？？？

石仔成功搶1001

契媽我不想努力了

跟石仔一齊放左tsla 豬死了

你輸錢又關我事？

好彩全倉Tsm 回返小小血

特斯拉 all time high

石仔Fat fat, tsm

我無貨

10歲少年股神

石仔點石成金

放tsm tsla 之後龍到pk

本身見到105諗住入架啦

tsm你係入就坐定定啦

訓醒見到tsla破頂

YALA 6連陰

坐左一個月無郁過

石仔幾時買翻AMD

Tsm突破咗 再加貨先

分注坐 比d耐性 咪唔洗比人笑lo

早訓左

入得

Tsla又突然升天

M$幫你日日蝕

重倉tala 好c伏

Yala定tsla

屌你dnmr做乜一瞓醒跌撚到咁

2020滅世棍

咩事

任狗

咁你做咩之前放咗佢

個倉彈得個小小, 點解goog 仲要插左

條8婆係咁買支概股，都係唔入ark 算

我諗住104放，之後回到105再入番就爆上110

絕代商驕
黃子華細細個就只睇財經新聞

標期繼續升

直入佢top幾隻holding W/O CN算
支那雞

TSM今日終於升

中歐簽左協議 拜登又上場
黎緊4年都係中國獨大架啦

Ytd 呢

靠隻veri執到餐m記
但加唔到大
因為個倉其他紅哂

Tsla

yala

哦

2020最後一個交易日

一起身yala又幫我溝左少少

個倉又高開低收

Amc係咪真係會破產 幫我日日蝕

祝呢度各位巴打個倉日日ATH

訓醒我隻loak

係咁賣股換錢續命

係就好啦

今日唔同石室友有任何接觸

日日數錢

轉AMD 啦

所以成日話MSFT係隻好神奇既野黎
市跌佢升，市升佢跌

我仲諗緊 係咪隻野轉名
所以ft 重新count過 又會岩岩好0%

西巴點睇amc
隻隻都綠係呢隻揸咁耐跌咁耐
做t定走人定溝貨好

tesla 搞咩升咁多好彩張sc 平左倉

係轉左名
Dnmr
我未改倒口姐

契媽咁快又升返 未加貨

大船又沉

tsla 龍多日
幫我個倉突破6位
卡左差唔多成個月

買左5股ARKW

酒呀

同tsm一樣
市場表示石仔離場對前景一片看好

台巴都要日日賺

哇屌
今次想踩死契媽

契媽走tsm諗緊跟唔跟take咁啲profit

神石
btw 個個搏佢過50萬 delivery ... 我唔係咁睇好 感覺會sell the fat, 插番落去

隨時注意石仔會唔會入番重好

好彩我係 f k g

Hawley: Millions of voters concerned about election integrity deserve to be heard. I will object on January 6 on their behalf

比特幣咁勁 點解MARA.......

石仔成為沽壓契媽第一人

可以結構性加倉

josh

以前買過mara
個價經常性唔跟btc走勢
所以唔敢買呢類股

我都睇唔透契媽呢步

又到考驗信念既時候

一樣，所以先諗緊。 點都會留番100股倉底貨

tsla又695 痴線

訓醒又ATH

一入即插

炒蛋巴鬧得我好岩

prnt/qqqj出年60

NIO世一 今年屌打全世界

事實勝於雄辯 不服來戰

想開post幫炒蛋平反

今晚半日市？

2020年12月31日 除夕 開盤 開盤 下午兩點（提前兩小時）休市

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1531.22 , 36.71 , 2.46 %
連登支概指數 : 1433.48 , 71.46 , 5.25 %
連登光時指數 : 1056.59 , 15.67 , 1.51 %
連登舊經濟指數 : 1462.85 , 17.38 , 1.20 %
連登奢侈品指數 : 1430.82 , 15.22 , 1.08 %
SPY : 371.99 , 0.53 , 0.14 %
QQQ : 312.97 , 0.01 , 0 %
VT : 92.51 , 0.32 , 0.35 %
BRK.B : 229.65 , 0.03 , 0.01 %
ARKK : 127.1 , 2.69 , 2.16 %

下年會唔會到BRK.B發威

搏bitcoin......除左GBTC 仲有咩選擇

台灣講明2021年尾初步解封
舊經點樣有運行

我都想數錢

今晚點名

russell 2000又贏，好多股都7%以上升幅

今晚半日市

我都差唔多到六位數字

點名
肯定有偽毒今晚約炮倒數過年

盤後到幾點？

買riot啦

1個鐘冬令+提早2個鐘+盤後4個鐘=7點

石仔清倉 響起閪冧的信號？

cash is ready

john

細價股好多都7%以上升幅

C唔係好過D咩

靈車勝利巡遊

根據連群邏輯 巴群太大出年回報只會令人失望

Bitcoin

我覺得佢好大機會捱唔過依關

Mara

有冇巴打講下diversity
成個倉都saas tech 想學野

arkw已走

買dow etf就解決左呢個問題

執左1.65美

琴日跌10幾%

早晨
琴晚+3.1%
但都係未追返前兩日豬嘅

點解你可以成日day trade?
好似本身唔過usd25000,定我記錯

用etf diversify好過你手揀

英文字唔同就得
集齊A-Z 未？
最好平均啲
唔好太多某個字母啦
好似AAPL AAL
4個A咪唔得囉

依家係咪已經無哂止蝕派
之前幾次回調都會見止蝕派同sh派嘈
但近個幾月已經唔見哂止蝕派

懶人包VOO

石仔又執石
之前唔係話搵夠收爐既咩

前日

無敵家迷你指數: 142.82 +1.85(1.31%)
Dec 30, 2020

8:07 ARKW Buy 5 @148.63
8:46 ARKW Sell 5 @148.96
------------------------------------
+1.65 USD

屌轉身快到

arkw 既船友 又有得喘息下

無咁誇，埋單都係2-3%，前日4－5%，一日回返哂，好癲

盲生突破華點

39分鐘賺十幾蚊

低過最低工資

好似樓下巴打講既SP500 etf?

AALBA 得唔得先

大家覺得鬼佬會點迎接最後一個交易日

無回調過咪無止蝕派出黎

報數
如果石仔仲有TSM 宜家個倉就上到8300
仲有TSLA 個倉就上到8400

如果我仲有TSLA我20000左啦

繼續破頂向上

贏既心態 you know?
石家村既大家今晚都有餐溫飽

嘩 勁呀
人地day trader
石仔 hour trader

TTD其實搞乜

清倉套現 扑女

投資都係為錢
All in Tesla 下年再多謝我

今晚元旦大餐加餸，一隻雞全翼成條村分

咁耐之前嘅TSLA唔計喇
投資睇短線
我地講返呢個月嘅

美股區神人

已經學識坐定定

前日走曬, 琴日唔敢加

入SP 果日 680 清曬 等緊位建倉

A佔60%
你話呢

F U C K
好diversity
有科技 有舊經濟

出唔到連豬連狗vs 連鼠既

用錯連鼠icon

thx bro

識啲野

你揸tsla 一早penis sell 左啦

家樂氏what the fuck

都無回調又何來止蝕
次次插一日第二日都升返晒啦
快既即日升返破埋頂

AAPL + APLE

原來IMAX已經18蚊
但SOFI仲未送俾我
呢到足足18石㗎
每日login執返嚟
石仔用幾十分鐘已經執到十分一
我要執80日

岩岩day trade契媽贏左個魚柳包錢

真係好正

石仔達標未

一日升返哂呢兩日跌幅，好誇張

賺埋個著條汽水

訓覺果陣明明6.5%
訓醒得番1.3%

買咩咁大波

屌 真係勁撚耐
兑足成個月

yala已死
有事燒紙

呢個好精彩

咁仆街我記得好似11月果陣話送AAPL?
最後收到未

YTD 落番62% 今晚最後瘋狂上番70好無

好似連豬柳強都買唔到。

17.2入場
溝到均價15.9

啲spac係咪merge完升一浸就會落番地獄
XL, DNMR

yala我屌你老母

SPAC 既時侯炒起左咁多, 正常啦

個倉有tsla，感恩

要經d 交易所 好似仲大風險？

契媽講既野其實其好
好有方向性
提到既行業真係好難輸

個個以為一踏入2021就會好似有魔法咁出現戲劇性變化，以為股市會閪冧

今年走咪唔怕

ARK女神：做「顛覆性創新」的朋友，選對方向更重要

this?

你識唔識計數呀

石神好惡

yes
估計一陣coco哥又會拍片講多次
信眾又會繼續跟佢

9成都係架啦

贏錢係串啲

今年27歲的麵神，與一般年青人無異，身形瘦削，頭上長期戴着冷帽，被網友問得最多的問題，非「牛定熊」莫屬，被問得多，已經懶得回答，今次來到蘋果做訪問，他卻不厭其煩向讀者推介ATM 3隻股票，除了阿里，還有騰訊（700）以及剛成為藍籌股的美團（3690）：「呢3隻股票不得了，係我2021年嘅重點推介。」不過訪問未出街，麵神已經率先在網上力推以上3隻股票，阿里巴巴率先中槍，因反壟斷法拖累股票下跌，單日曾跌8%，股價一度挑戰200元水平，「我潛緊水呀，因為真係解釋唔到點解會跌。」

屌 周星馳把聲

唔知 我開嗰陣乜鳩都冇送
之後開完就放咗喺到轉ib

YouTuber好易做

你試下抄西sir功課開channel講

繼阿里巴巴後，大陸反壟斷大刀再砍向外賣平台「美團」， 北京知識產權法院今（29）
日證實已立案審理。

美團是大陸最大的外賣平台，據統計，美團在大陸外賣行業的市佔已上升至68.2%。而餓
了麼及其他平台共計31.8%。

美團最新發布的2020年第3季財報顯示，整體營收年增28.8%至人民幣354億元，餐飲外賣
交易額達人民幣1522億元，到店、酒旅業務收入達人民幣65億元 。外賣一哥美團的年度
活躍商戶數已增長至650萬，年度交易用戶數達4.8億。

中國經濟周刊報導，今年7月底，美團被爆用戶在使用美團支付時發現，美團月付和銀行
卡支付為第一優先選擇，微信支付、ApplePay也在支付選擇列表上，但沒見到支付寶。

值得注意的是，大陸外賣平台以美團跟餓了麼兩強相爭，餓了麼背靠阿里，美團則有騰訊
入股投資撐腰。騰訊系對美團的直接持股占已發行普通股比例超過17%，是第一大股東。
阿里巴巴也曾經是美團的股東之一，但2016年已分手，目前美團的前十大股東中，已無任
何阿里關聯公司的身影。

這次美團踩雷，主要是被舉報利用其市場支配地位，取消阿里旗下的支付寶通路，使得消
費者無法在平台APP中透過支付寶進行支付。

雖然美團取消支付寶通路，涉嫌利用壟斷地位侵害消費者權益；但這是互聯網行業普遍存
在的現象，淘寶、天貓等平台也沒有相對提供微信支付的通路。

針對互聯網平台巨頭「二選一」涉嫌違反反壟斷，大陸官方開始祭出強監管開鍘。中國經
濟周刊報導，美團遭遇反壟斷訴訟， 北京知識產權法院民事案件受理通知書（2020）京
73民初888號顯示，美團被市場舉報濫用市場支配地位糾紛案，經審查，符合《中華人民
共和國民事訴訟法》規定的受理條件，北京知識產權法院決定立案審理。

截至目前，取代「BAT」（百度、阿里、騰訊）的「ATMX」（阿里、騰訊、美團、小米）
被反壟斷監管已經折戟一半，港股上市的美團原本傳出將在大陸第二上市，目前可能步入
螞蟻後塵，延後原定計畫。

睇下台灣D 所謂youtuber 功課都唔洗炒
影住自己煮飯影住自己食飯, 影自己搭車, 都幾萬view

麵麵其實係咪地下黨員

不了 西蛇係我老師
我要效法佢精神
就係佢教緊人捉魚
等我成功捉到魚都會再教翻黃圈既人
問題係我仲未好成功咁捉魚

中芯國際 （00981） 主要股東、清華系的半導體企業紫光集團深陷財困問題，再有債務
違約。紫光集團發公告表示，因公司流動資金緊張，「18紫光PPN002」於2019年12月26日
至2020年12月25日期間約7995萬元的利息不能按期足額償付，已構成實質性違約。

「18紫光PPN002」於2018年發行，發行總額為13億元人民幣，票面利率為6.15厘。

紫光集團指，公司合計負有清償義務的已到期債務的累計金額17.42億元人民幣（折合約
20.69億港元），公司全資子公司紫光國際控股負有清償義務的已到期美元債合計4.63億
美元（約35.9億港元）。

換言之，紫光旗下共有發行額逾55億港元的債券到期而未有付息。

牛牛已經有個

燈撚到

貓貓好冷寞

原來臭雞g 前日落到90.45

應該有大莊企佢後面
有咩理由20幾歲咁撚燈

用生命影響生命，原來係真，好癲

叫得做麵神係有啲料到

Bili咩事

方新俠

升得太快 以為95係頂
心諗嘩步步有
琴晚都諗緊買佢call試下玩

麵神或許會遲到
但永遠不會缺席

有d料

算啦機會錯過左就無
搵下隻繼續

最嬲既係啲藍絲抄功課

50蚊入咗4股
明明有睇有買但買得太少

抄無咩用
股市每日都變
下下教都都係無靈魂唔識變通
結果都係哂氣

睇得咁準做咩唔買大啲
今晚可以食豪啲

有一隻中概都好神勇
同晏巴兩個人sync左

做咗cd-rom好耐
認真想問下個石室遺錄係真心定假膠
tsla贏咗幾十鎂就講咗十次
今次1.63鎂都要講兩次

唔好怪石仔啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

真
我買親中概都係輸

美股區吉祥物黎

佢贏嘅唔係1.63, 係贏左個市

唔識中概
係有睇過bilibili先買

好衰

咪老點啦

The stock market is indeed open for a full trading session on New Year's Eve, Thursday, Dec. 31, 2020.

But for what it's worth, bond traders do get a slightly shortened day; the bond markets will close up shop a little early, at 2 p.m. ET.

The stock market is indeed open for a full trading session on New Year's Eve, Thursday, Dec. 31, 2020.

But for what it's worth, bond traders do get a slightly shortened day; the bond markets will close up shop a little early, at 2 p.m. ET.

想知佢係真心gel頭定點

當埋老母孖

港股民蜂擁炒美股 靠「契媽」不需努力 專家警告：明年注意換碼潮

香港呢D呃飯食專家真係

人地經歷四次熔斷，負油價，ytd毫髮無損

有冇計過IPO 佔你YTD幾多%

起碼一半

已經識背

石家村交易時間黎 提早收爐慶祝

大 dodo

有料

原來有出真人訪問

下次十年大牛，身家繼續保持不變

講左十次提款機
今年淨係輸一隻先聲藥業

有,呢個應該係第2次

又補刀

忘巴睇好?

yala比我返正數ok？

咁後生又青靚白淨

諗起門巴果句
細過食雞唔食雞皮
大過叫雞唔反包皮

依隻唔抽不如做定期

可惜得返兩年命

Ok定期邊間高息？

有冇Ching知Mara究竟做乜鳩

正啊喂 抽爆

傳聞會配股

屌

盤後升返晒啦

假架 日日都係咁 盤前龍 盤中蟲

你都on撚9

麵麵洩天機

LOAK 琴晚搞乜嘢
跌咗23% 都係走走佢先

原來呢度無人講TSLA話會升

所以先會升

好快就700

u 仔終於有支小陽

無人講咪你講

發覺aapl仆街，tsla就有運行

入哂group啫

日日鳩叫

佢地遲入場咪買13x arkk 690 tsla
一早有貨嘅爆左都冇咁驚

唔夠成績入唔到group

村長如果渣到今日個倉已經八千幾鎂

來自 Flurry Analytics 調查報告顯示，美國人在聖誕節當天啟動（Activate）的 Smartphone 之中，大約 90% 也是來自 iPhone，那就是每 10 台在當天 Activate 的 Smartphone 就有9 台來自 iPhone。

如果石仔4月開始sh
每個月拍返段youtube片吹奏吓tsm
隨時食晒楠哥堆女

佢唔沽點升呀tsm tsla

依個真
見有個人ig po話自己乜都唔識
入左arkk
連跌兩日問點解

等我講出你哋心中個句
港股撚正賤種
咪走過嚟玩cheap我哋優秀美股

因為你買左

呢個po
叫人入qqq，會屌qqq升得慢

etf係乜都唔知

忘了愛hp-10

驚閪，有錢贏，A股我都玩

無買

忘巴去割韭菜

石子Sorry。

..... 嬴粒輸間廠

入面一係太有錢一係好叻，平凡人都係乖乖SH。

入GROUP 條件係咩

payme

Ytd 跑贏arkk

pay床

第一次見人買arkw 係hold 唔夠一個鐘
係咪可以攞嚟貼堂

Etf high frequency trading你識d咩

有條友叫美股彭于晏，要佢睇得上你先會私下俾link你入

恒指話改革，加多一大堆股票入去

大家d 2800 又多一堆垃圾

波幅好大同本大就話有肉食姐
5 股仲要 after hours 玩

石巴
我都已經覺得自己喺執石，估唔到石巴仲得人驚

石仔追既係贏錢既感覺

最緊要

大家早晨
返緊工

石仔個mon 長綠

連指

連指ytd 50% 吊打2800

今晚又要點名

信仰巴

2800連美債都輸足幾年
慘過買儲蓄保險

點解連指狂升
我買咗果果跌到仆街

撈唔起嘅教個撈得起嘅點做

今晚都開全日
美股真心勤力

富貴絲

石巴買5股
應該夠食安格斯

果果早幾日變咗火龍果喎

而家無得去澳門賭姐
石仔既operation === mass gaming 賭min bet
講求快感多過賺錢

同飛蛇瘋狂討論爆買日

今個月連指塞咗好多小西細價股落去
我抄咗兩隻小西股都升到痴線

無transaction cost咁開心嘅

115唔入

138先追

坐一個月啦 我賭佢er好到仆街

基本條件係過飛子線

今晚自助餐
1 月 1 又自助餐

好大波 真心坐唔到，頂盡俾3%倉位each

石Sir好似用firstrade
佢執石派有佣不如殺左佢

我啲貨係132
特別純

一個星期點三次

疲勞巴

係囉，點解納dee 升，
我倉紅到仆街

Rushia

腿蛋巴
今晚叫到會

垃圾專家

未升唔識叫你買
升左就叫你唔好買

食屎啦

loak 100%

1個鐘就有賺 成年計落不得了

買佢推果啲支那股就最好

我都係分得3000蚊美金買LOAK做吓試驗
當初諗住輸50%都無所謂試吓坐一個月
怎鬼知會炒到咁瘋狂
雖然重倉實坐唔住

做乜自己hi自己

尼巴

大戶

有200K 閑錢
想擺落AAPL一年
博30% return有無機

不過真係揀得勁既

佩服小西

分咗千七蚊買yala
琴晚頂唔住斬了

抵你贏

新手一問

無琴晚loam嘅數據
屌 搞到miss左佢個浪

10萬都要做，你有無咁窮

隻YALA我有睇過佢個APPS
真心覺得唔掂

有

LOAK 先岩

高位巴

阿里巴巴毎老細犯法, 我就唔會買

改咗名做DNMR

窩巴

我見到啊
但佢成晚無郁過 係咪我手機問題

返家鄉就放

睇到呢段片之後，覺得再過多幾年應該出現失業潮

放心
FT 都問題

FT 都有問題

早晨桂絲!

信仰巴好有精神

有閒錢就點都分兩三隻股票放
好簡單 黎緊AAPL 好似9-11月咁上下波幅一年 你就得5-10% 回報
但同期small mid cap 升50-100% 比比皆是

至於我推介邊幾隻small mid cap
咁緊係

遲啲可能啲人連仔都費事生，買兩個AI擺屋企就算

今晚準時11:30~12:30點名

哪有錢

完全唔知佢上過30

生仔只係意外, 享受既係過程

我買左8舊水 長渣唔理

山下巴
我應該沖緊涼

買咗一股

同平時差唔多

12月真係蝦鳩單身狗

反而我今日冇咩精神

諗法一樣

今日仲要咁撚凍
格外悲涼

無出過街咁濟

風巴

咁凍我反而好開心

你地澳門又有夜晚食 又有戲睇 又有得做GYM

香港我屌你老母

支股升到癲咗

唔怪得SQ呢三日捱沽
Jack Dorsey 同個CFO 都開左自己股權conversion
年埋套現狂沽

可惜我要返工

bili , 晶科能源，百度，pdd呢4隻支股真係鳩升

呢隻撚屎野黎WO

Boston dynamic 仲係唔係under google ?
Btw 隻狗有得訂，可以係屋企撚下

賣左俾 Hyundai

桂巴

有信心 驚西

買左ST既Nucleo g071rb
等緊送黎

今日意外地可以早走

今晚tan又要升返105大家有無把握好機會

呢隻連同RKT坐緊

你就好, 我就冇了

sh 左算唔算?

買咁撚多 你石仔黎

run永續cup and noodle

抽水王笑死

100蚊樓下,但唔知咩事剩係扣左我1美...

其實我都冇賺到，因為早咗返工

洗黑錢

好想收工, 好凍呀

石Sir你不如去深水埗新昌搵arduino 好過啦
成set starter kit都係一兩百HKD

港紙黎，大約11美

食支煙都變雪條

人地包送貨加埋相容Arduino

跌果時會唔會屌你先

同佢講arkk arkw arkg全部炒起晒
識買一定買arkr同arko

宜家25％倉係LOAK，喱隻野好大波，賣唔賣啲好

叫人買2800唔好契媽比人屌
大佬美股成日上上落落真係好事咩
一時又pennis sell 又時又pennis buy

神之一手，俾你有幾球本重得了

ARKO

就算僥倖捱過3月低位，4月買中了Tesla，但股價都經歷過兩、三晚由500美元跌過300美元，成功坐到年尾升上近700美元的，持貨能力要很強大，因此投資者有必要好好控制注碼

飲緊水差d噴出黎

ARKR 今個月

支陽燭歷黎最高

真隱藏BOSS

arkr 呢兩個月升幅達100%
契媽真係契媽

邊條柒頭寫

港股民蜂擁炒美股 靠「契媽」不需努力 專家警告：明年注意換碼潮

d專家

講到咁，無非係要叫傻散留係港股

藍定黃？

極力鼓勵港人留係港股世界
不如大家講下美股幾差

古天樂.gif

日日數錢數到關節痛

4月買中TSLA坐到宜家嘅話
港股正股應該玩十年都冇呢個回報

歷歷在目

佢大跌就會兌到

比之前用多左時間數錢

老實講，係好chok, 岩岩玩都唔習慣，但習慣左就無野，好過港女陰跌

唔跌

無手續費真係唔習慣，唔洗計呢d成本

3690啦

要捱夜 傷身
太多股 傷腦
大波動 傷神
唔玩喇

russell 2000太屈，好強勢，細價股天下

係咪連拆過都唔知？

佢買完跌既話你咪大鑊

條專家應該係自己買美股，但搞港股基金，所以唱衰美股，等d人留低係港股幫襯佢

今晚崩市迎接新一年

好

係就落多d 加唔到貨呀

睇期今晚2000點走唔甩

起碼跌400納指

Sh Tesla

都岩既 400蚊坐到3500蚊唔係人人坐到

納期熔斷

暴力拉升緊

頭肩頂

豬死了

邊會有人四月買

無石巴 無十一線 唔洗睇了

俾隻call/put我 我要今晚贏50%

SP TSLA $700 今晚完 贏100%

9812喇屌

tlt/jnk ratio

又熔

飛巴線都出到news

Tsla 呢d優質股梗係值得sh , 換轉係支概就算個基本面好都可以比中共一野回血

密切留意銅價 上唔番前頂就

香港既人係咁

咩意思

毁滅性熔斷

大部分啦

呢4隻我全部都有齊晒，岩岩發覺自己太多中概股

靈活過我

愛國

可能中到佢地痛處
仲記得香港唔少財演56月仲講緊會跌市
但依度淡友都死到7788

好耐啦
比得你睇都已經係downgrade左

應該每家送一隻
當保安咁mon住d人生活
吸得仲多data

有無人可以講下fdx點解跌

買港股，揾個今年埋單贏到voo先講

早排日日都講The Big Short
Short Short下d人唔見晒
係唔係全部財富自由晒

好呀，等撚緊機會入貨

仲記得3月尾，全世界仲吹緊w底。第二隻腳呢

有Siri alexa都夠收集data

壓彈弓

5年前比班財演呃過

之前堆物流成本增加的消息影響到掛

見住一個個戰友離去

rsi 跌到無眼睇喎

希望今晚YALA比我返家鄉

仲係度

stocks only go up

隻咁就冇左

其實咁少流通股中東佬想拉話咁易sh等20蚊

而家熊軍只可以間唔中出嚟突擊搵下食

拿拿拿 咁樣講就未免太痴線

咁多人送禮物
又有低温車送疫苗都可以跌到咁

點會 嚟緊玩computer vision
聲已經玩到盡

唔想再溝啦

係喎睇少左五股...石子我知錯了。

早兩日暴巴篇野都有提船運路線負載上限問題
連空貨櫃都槍到傻

今個月最錯係無跟沽中概

特登聽左次, 邊到有

之前睇過youtube
講收音裝置可以做回聲定位
可以追蹤用家生活習慣同行為
應該仲有得搞

抵俾石仔串你睇少執石威力呀啦

我明呀
但係金銀號唔係講緊金價銀價咩

沽左十萬tsla 有冇人話我知點輸

唔知樓主止蝕未

聽founder吹水，好過聽財演9up。一個賭命，一個打工姐。

紙倉trade神怕咩

期暴跌

thanks
miss咗單新聞

仲好記得4月中時
我要做富翁有條專講美股的KOL
叫人7月先入市
信佢真係死得人多

見佢個倉11月架喎 應該一早去左ifc啦

財演全撚部利申無持有

錯過溶斷擺係我面前唔識得珍惜

諗起影后條垃圾升左勁多先叫人買

咁大波

有無link 都想了解下

巴老指數

石仔po個1year圖睇下

影后？

正股都咁，玩埋option 個班點算

不了

係香港堆財演特別搞笑
無個打得
就算中國同台灣怎都有幾個識睇大市走向

奧斯卡影后

睇住張圖9up我都識啦
幾十種唔同解法
萬能key

以前有follow睇，一比較saul’s investment，就覺得香港人好唔爭氣，咁後生都唔敢食風險又贏得少。個cfu可能marco叫好啲，佢個倉return應該9成靠學費

tesla call 750 31Dec

Early Voting Numbers in Georgia Senate Races Put G.O.P. on Edge

While polls suggest that the state’s crucial runoff elections are up for grabs, Republicans have grown worried about strong turnout in Democratic areas and mixed messages from President Trump.

過唔過到8200

智力問題
乜嘢升唔穿就跌理論上實啱
同到底會反彈一鳩樣

可能今晚就到

睇下洗唔洗接貨囉

sqqq

真係，雷公free youtube都實用過 我要做富翁。叫人上堂學cash flow model，收個咁貴學費。
學費俾廣告費多過實用資料有bbg就出啲pro小小料喇

靈車今晚過700好唔好

諗緊聽唔聽雷公講走咁少少先

我要做富翁只係睇佢9up娛樂
要學野一定不了

佢marco可以聽下，炒個股就唔使睇佢

回調一定有 係睇幾時

有咩好學qqq+arkk

但三大指數唔係都妹住上去破曬頂啦咩

為個30石接貨?

正所謂
回入
升追
跌溝
橫買
學識四招乜都夠玩

我貪心，自問個倉太細，預佢free fall ATH跌一半就大大力孖落佢，推高孖展。
轉入cash portion都唔知有咩用，都係咁返工生活。
留係香港，就利用capital gain無tax優勢。

SP $700 Free Money

坐底1000

一向都有得選北美wo

有咩時候唔入貨

孖爆咗嗰時

起碼玩到Q1 台仔估

美西空櫃數

貨櫃船公司歐洲線原喊價元月份每大箱（40呎櫃）1萬美元的運價，但包括兩家國籍貨櫃船
在內，本周二、三報出的運價都在9,000～9,500美元之間（英國報價在1.2～1.3萬美元）
，惟效期僅有7到14天，也就是月中還有一波調漲的可能性高。至於美國線多數公司都放棄
調漲基本運價（GRI），改以調升買艙費方式替代。

前陽明海運董事長謝志堅表示，根據過去經驗，船公司一定要很謹慎應對各國航政主管機
關對運價管理的政策，例如美國聯邦海事委員會原僅要求船公司每三個月報備一次船期異
動狀況，現在要求每月報備，另也在調查船公司停收美國內陸出口貨事件；另外大陸水運
局更對船公司提出抑制運價要求，一不小心可能遭到重罰。

國內外船公司高階也坦承，運價高漲之後，因為託運人申訴案越來越多，各公司對於漲價
行為也趨向謹慎，以目前市場缺櫃現象，運價是有持續大幅拉高空間，但各公司擔憂多國
航政主管機關有「秋後算帳」情形，因此必須有所節制，同時也需顧慮託運人的承擔能力

這次美國線明年元月一日漲GRI計畫喊停，航商就是不想破除大陸水運局之前給的屋頂價，
因此即使有船公司還是實施GRI，但卻是美西每大箱調升150美元，美東調升300美元的小漲
，而不是1千美元的大漲，小漲後美西正好達到屋頂價4千美元，美東5千美元。

歐洲線上周五每大箱運價是7,500美元，元月1日開始多數船公司在兩岸都是報9,000到9,5
00美元運價，漲幅在20％到26％之間，效期從7天到14天的都有，也就是保留農曆年前再漲
價的機會。
市場缺櫃問題仍嚴重

此外，東南亞航線運價也都漲到歷史新高，上周五上海到新加坡每箱（20呎櫃）運價931美
元，到馬來西亞946美元，到印尼799美元，到泰國699美元，是過去六到八倍價，相關船公
司表示，因為碰到耶誕節與元旦假期，目前並無調漲計畫，但因市場缺櫃問題還是很嚴重
，元月中旬估計會有調升計畫。

目前多國港口都很不平靜，美國洛杉磯、日本東京、菲律賓馬尼拉，澳洲布里斯班、雪梨
、墨爾本及英國各港都有嚴重的港口壅擠問題，業界透露，目前運費水平偏高的還有澳洲
，台灣到雪梨航程才11天，每大箱運價高達5千美元。

今年揀北美賺到笑

聽人講買入，同自己研究買入，一齊面對3溶斷，前者會放貨，後者會入貨。大膽來自信心，來自功課做足。
Saul打到上200%，0孖，輸比個老野，好不爽。
3月溶斷我蝕賣又唔敢大手入，浪費晒啲功課

意會

基金佬賺到笑

休市仲問

已經唔記得個密碼幾次
次次都要上去搞 好撚麻煩
結果幾年來冇郁過

點打200%又0孖?

最奇怪係，saul係主張ignore marco，focus on Saas growth，9,10年個return好到平均6,7成，最差係08年，好似係0回報

八月。。。萬二。。。

daddy

無錢果陣

個股升得太勁，Saul揀個股好勁，今年3大倉好似係crwd, ddog, zoom，幾個月前睇已經170%return。

今晚靠末日option爆上去

tsla 750 call

過咗數但冚家剷TD未入落我account嗰陣

我講緊cfu, 學費唔抵俾
Saul唔認識，遲啲睇吓先

輸到11月中先敢轉返出黎

95石囉好無

霸氣畢露既石仔

MWR 夠合格唔驚

勁牙

增長倉清得7788，等下月業績期先再唸

Cfu d 個股分析，睇書好過
For saul, google Motley fool saul’s investment, 有班鬼佬每月報告。不過無卷商statement圖，係可以每月成班鬼9吹水。

大茶飯
想跟

+1
想拎番號

個市唔上就大插
同無講過野有乜分別

有得妹

有冇人試過covered call到價冇俾人call走貨？

雷公講回調 講緊大市 唔代表你手持正股會回

超級qqq

STM32 Nucleo 64
平過Arduino，多功能過Arduino。又快過Arduino。
我都唔知d人買原廠Arduino咩心態。

回返上個post。

有關護眼supplements 可以睇吓AREDS/AREDS2兩項研究：

研究結果係lutein、zeaxanthin可以減少黃班退化Age-related macular degeneration (AMD)。

Source:

Major AREDS/AREDS2 findings:
Taking AREDS or AREDS2 supplements reduces the risk of progression from intermediate to advanced AMD by about 25 percent

AREDS and AREDS2 supplements do not prevent AMD onset

AREDS and AREDS2 supplements do not have an effect on cataract

Omega-3 fatty acid supplements do not have an effect on cataract or AMD

Current and former smokers should take the AREDS2 formula and avoid the AREDS formula with beta-carotene, which increases lung cancer risk

"Supplement manufacturers should be aware that all 'zeaxanthin' is not the same. Some products are misrepresented as containing natural and dietary 'zeaxanthin' but contain a non-dietary, synthetic, zeaxanthin stereoisomer—3R, 3'S- zeaxanthin, or (RS) meso-zeaxanthin, which is one of three 'zeaxanthin' stereoisomers," said Richard Roberts, PhD, Kemin Principal Manager, Technical Services. "The findings are important because they build on the available evidence that suggests there is no additional benefit of adding (RS) meso-zeaxanthin to eye health supplements."

連登美股post有愛

望返美森都唔少lutein+zeaxanthin既產品

我唔多嘴了

又要搵返子華神出黎講

邊段
無印象

做咩事？
係咪教人整農場？

美股阿Q

層樓冧左你問你個單位有無事

YALA 均價$19
想jump鳥

溝溝更健康

請問 14000股 Sdow白卡佬仲有冇出黎？

13.5>13

31號既下午茶會唔會食好D

可能去左淡友區尋溫暖

10皮下午茶點食都好d

係呀
通常大市回調果陣個股係閪冧丫嘛
閪冧的事，能算回麼

今年mpf過到飛巴線

點解最近唔見左好巴

我抽1隻明源雲已經over左佢

100% 美帝

邊間過到恆生得好少硬食3月棍

忘巴係全職炒股定扮工一族

我用宏利

勁，IPO真係free money

有無邊隻好

張圖mpf黎

明明voo都有30%
佢老尾大貓仲美股炒得廢過我

mpf根本就係吸緊香港人的資產稅
廢到仆街

yolo GME 末日?

750 teala call

玩末日call , 百度，pdd , bili

終於到我中喇，有無宥巴d圖俾我share下?

定貼返自己414買tsla既record俾佢就夠

依張先岩...

去返之前暴巴開嘅post揾圖咯

溝溝下變大股東

去Amazon或者google search AREDS2，好多選擇。

契媽q勁撚到

原來琴日nvda爆升

530! 530! 530!

想sp 但係入價冇錢接

垃圾模擬倉
差唔多100%

屌

鳩玩>好過跟石仔出出入入

新手咁啱睇緊CELH
原來誠哥都有份
搵日放工買罐飲吓先

中國凍到咁, 啲電動車仲郁到？

要爆炸取暖

TESLA今晚滅世吧

靠舊電發熱爆炸唔計

支那電力缺口嚴重，貯電能力低

陸北方電動車主冬季遇難題，耗電增加、充電變慢

人唔笑…………

想payme

薛蛇d account 多到

垃圾

想入谷

桂絲

galois 巴

今晚好好氣氛

spac呢排一轉名就係咁

即係暴跌
血色新年

財巴：總結2020年

個個都股神
玩spac發大財不是夢

提早滅世棍

我模擬倉啲tsla 未拆前2百幾入

出面個個都貼倉係咩玩法？

股災訊號

納暴跌

想加倉咪出聲

why搞鳩we

我都想有錢加倉

數字巴

美期熔斷

2020最後一日
個個都想做吓總結
不過今時今日總有好多人鍾意同人分享
呢個世代係咁

都幾肯定繼續熔

靜靜地贏唔得ge

所以話左膠唸野好簡單，架車唔行油，冇廢氣出，環保左，但電呢？自己生出黎？

用愛發電

mola mola

台灣PTT貼對賬單玩法

邊度？

圖：李東旭巴

今晚係咪轉落“連郡宣佈破產”嗰格

又要爆上了

sell the fat

not in my sight

買在幽默，賣在肥胖

呢度最幽默非你莫屬

加倉先

你咁講即係想多啲人貼啫

收到！

搞到我都想貼埋一份但係又好赤裸

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

最後一日
乖乖地唔好貼倉燈鳩好嗎

無任歡迎

都係不了每次都同人分享喜悅就會閪冧 忍住

唔怕，我tan由50jel到上107

貼倉！貼倉！貼倉倉！

但石村亡咗

有冇pton苦主

點夠忘巴你勁

btw過到飛巴線

過唔到

我連20%連郡線都唔知過唔過到

升咁多都有苦主？
你167高j?

股神

忘巴都過唔到

有冇人有docu 苦主，想清左去轉曬去bb

琴晚12蚊放哂M
廢佬股得返bac
可以唔洗理道指了

契媽減咗磅

入咗QQQ冇事嘅
我都SH緊

利申 103貨

po正倉個圖再講

真倉過唔到飛巴線

好似出消息即刻追入都唔會咁高位喎

Strong Hold my friend

上個月以為會唔合格
呢個月變低空飛過合格線

就快夠鐘出血

琴日啲put止蝕走左
今日應該會跌

Fubo大特價

唔同價位唔同名

新手想向大家指教

到底燭身形態緊唔緊要
學完咩十字星 破腳穿頭之後
春哥話冇參考價值

呢D無用的

香港2021年開始
樓市整體加入風險溢價

希望唔好搞到好似大陸咁
避免買一手樓

但又見到有kol收錢開班
其中一個環境係教睇燭身形態
所以我一路都唔明係重要定唔重要

十字星都有用 香港無窮人啦

參考下就得，真係咁容易估到走勢無窮人啦

應該係一手樓嘅樓花

有用佢就唔洗開班啦人人都賺錢邊個蝕

241苦主

真呀 好似賭馬咁睇分析不如睇即日落飛同賠率變動好過

不如我教你
佢收你幾多
我收你一半就得

都係既 我明你意思

經驗黎講 估走勢暫時小弟覺得布林通道命中率最高

有新圖

賭馬睇馬名夠啦

你肯比我教你都得
分兩個課程一生受用
保証不成功退款沒問題

收pm啦

笑死天后級

收皮pls

voo唔係18%？

有無人用j law嗰套炒股

仲有10分鍾開跑

vcd cup and noodles

2020紅字揮手區

係wow

我-1800 us d

好傷

唔想做人

張孝全.jpg

買港股正常

Ching衰邊隻

美股嚟

玩賭場？

牛b

睇小西mewe做好功課無窮人

option?

除夕快樂大家2021win多啲

Allin 3x油etf

sofi無option

扮慘大會

今年如果都輸錢 建議你去做定期

呃karma

太陽能又要上路

對唔治
今晚有咩股可以比我返正數

Ai啦
日日都上落5%

ai琴日妹左全日,今日唔知會點

升左5%都妹?

勁喎石囝

賭場股唔夠50%都算慢牛/妹

投資巔峰
唯有AI

call會升嘅股
put會跌嘅股

今日有啲不祥

31不祥

之前大波波開琴晚唔慣

桂絲2020最後工作日

你蘋果賺咁多

劇本 開市插 收市回

TSLA溶斷
酒牙

2020最後一個交易日
今晚幻三好唔好

大波向落好唔好

bili

終於放工 做撚到胃痛 DLLM

印象中好似巴打好多收息野

向上向下都好呀,加倉/出貨既機會

跳水

今晚千升慶祝新一年來臨好唔好

Tsla溶喇，豬死喇

馬騮巴
聽日繼續返工

做咩盤前都跌咁多
開盤會點

個單位係萬？

新一年喜慶要用大棍黎慶祝

如果要捉戰犯，我覺得係softbank option曝光，原來softbank之前渣咗一 堆mega tech call。大股自從呢件事後冇好過，年尾有番啲rebalance效應先好番

石

支股理撚得你，照升

紅日仲要返工既工唔好返啦富桂

返屋企睇紅白過年

咁喜慶 大市黎支大陰燭慶祝下

棍上

喜慶既顏色係紅

Cls。。有無咁升得

日日升10幾%

單位係萬嘅話石仔要執幾多年

支概天下
每次望到佢地5% 5%咁升
就問自己點解要同錢作對

我165走左138入返。。睇下有無得再加

我見到隻隻都7%以上升幅

石仔果然係短炒王

今晚重有不能笑要追。好多野睇

又撚

賭場

bili瘋了，係時侯追

懷疑好多人跟契媽風入支概股

三傻轉燈

其實佢係咪假膠

到你揸定主意入
就會食棍
好似之前3傻咁

石仔係咪想入三傻

回完啦
依家入隻隻都有20%回報

納期頂得好辛苦咁

轉錯倉,屌。硬食

真係不如花多啲時間去進修吓增值自己好過啦⋯⋯

好似冇俾下次財務預測

今年好好睇
有ayase Aimyon lisa

邊個唔出現邊個就係鬼

今年升幅已經夠誇張，錢已袋，理撚得你

留定名先
今晚又要數豬幾多

跌都唔係跌跌成個月

每年都坐定定孤獨睇不準笑系列

Cls 公司唔比人放假

食肥西食到傻咗呀你？
石子都質疑？

以家留定即係一陣開市去屌閪啦

今晚點名時間係11:30~12:30
倒數時間前後唔出現都係鬼

Yen

石師父贏太多了

bili係咪可以不問價入

要考試架石囝

係

細倉allin 3x油諗住玩下

成日都屌softbank，其實佢堆trade贏到仆街

唔係我話，今晚支股jks要升10%以上，觀察咗好耐，盤前有動靜，最後都暴升

豬都連搭車錢都無

隻mara 係唔係唔關比特幣事架

講得岩 自己研究完信心大好多

咁讀書啦，睇住45 分鐘賺一個老麥包

全民炒股

我反而想睇孤独の美食家

次次貼倉都出事

等緊佢下一季

BTBT好痴線

懷疑係
今晚不問價射埋去riot算

要賣嗎？

算喇 唔好再上黎喇
俾人當笑話

今年太癲

有milet

石仔唔講大家邊有得笑

琴日張 100蚊call 排唔到價

已經100蚊了

好似west world果架

Bili 昨日93無入

我唔記得咗佢邊個分身發

有無人會睇五月天

我由40幾蚊一直望住佢上98蚊估唔到咁癲

不問價買

今年把聲好似好過上年咁 上一個live幾好

以前年年去睇
突然有一日覺得佢地好老土
就無睇

其實好多人唔知架

今日凍到好似日本咁

財經台post成日上熱門已經知咩事，全民炒股

今晚買大定細？

今年bitcoin創新高，美股三大指數持續破頂，吸引咗好多人玩，不時唔玩股票嘅friends都玩#xm

Uber 正逐步從一家巨型企業變成一檔未來運輸產業的產業指標股 (Manny)

製作電子報的好處是由於每週、甚至每天都得消化新聞，累積久了反而更能體會到很多事情的背後都是一個系列性的操作。

Uber 正在用很快的速度，以及相同的手段，從一家性感的、未來的、通吃的集團，成為一家世俗的（賺錢賺錢賺錢）、現在式的、跟整個產業保有資本連結的企業。看到後來不免有種美國企業就是很懂怎麼換手的感覺。

2020 年 5 月，Uber 將電動滑板車事業 Jump 賣給競爭對手 Lime，價格未公布。同時，Uber 也參與了 Lime 的新一輪 1.7 億元融資。

2020 年 10 月，Uber 釋出旗下貨運事業 Uber Freight 股份給紐約一家投資公司，換得該公司投資 5 億美元。

2020 年 12 月，Uber 將自動駕駛事業 ATG 賣給競爭對手 Aurora，價格為 40 億美元，僅為去年估值的 44%。值得注意的是 Uber 之後不僅將是 Aurora 的大股東，還將投資 Aurora 4 億美元。

2020 年 12 月，Uber 將空中計程「機」事業 Uber Elevate 賣給 Joby Aviation。比較特別的是這樁交易的整合意味很重，因為 Uber Elevate 的強項是軟體，而 Joby Aviation 的強項是 eVTOL 飛機。Uber 不僅在今年已投資過 Joby Aviation 5,000 萬美元，更同意之後追加投資 7,500 萬美元。

有買ARK系列嘅入一入黎

估joy酒牙

台積電又要大爆升

牛市都做唔到股神真係要自我反省下

今年多咗人睇 唔知係咪多得小粉紅宣傳

-4000迎2021

110

維持2021年12月31號目標價 200

美股認真討論區 MXI

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又bin

今晚有冇咩賭場股推薦？趁最後一日攞少少錢去玩

BB

好文一推

你地覺得炒股易贏錢定炒指數

其實呢個表係講緊台仔買台股定美股

bngo